Final Fantasy Vll 新預告

唔見有人提嘅？等咗咁耐
錫菲羅斯